天空之城 純音樂廣東話填詞

天空之城 純音樂廣東話填詞

查實我入到lift後
就感覺有啲臭
味覺係好荒謬
煨蕃薯 同荷蘭豆

嘗試學會忍受
但我的確好想嘔
若撐下去 氧氣快已不夠
點先去到三十樓

在這升降機跟你
聞屁味至想死
唔係你 仲有邊位咁離奇
想講丟你老味

是可怕的一督屁
困室裡冇得避
沒一口新鮮空氣
我想切咗個鼻

詞：Chef Lé mon
曲：久石讓

唔好意思個屁臭親你

痴撚線嫁啲歌詞
快啲搵因莉唱

臨尾幾好笑 前面麻麻